究竟係銅鑼灣翻工 有乜平既餐廳推介

餐餐金拱門 好悶

大把選擇喎
南記？

我好小去果頭 我近時代廣場

譚仔

金藍湖茶餐廳 以前forever21隔離條街

登龍街

金西南
麵館王

榮記車仔麵

外賣定堂食？

難食到嘔

雲桂香 kfc

金西南平靚正
再唔係江仔記 文輝嗰啲

我剩係見過有譚仔 金拱 大快活家樂美心同吉野家

榮式雞

我以前銅鑼灣返工就係日日食呢幾間

堂食 我d同事唔鍾意我 翻去我連坐倉都驚

隨你鐘意啦

金西南

點點心

去鵝頸橋街市食

行兩步到啦

沙嗲王
阿拉丁咖哩
遠啲金百利
炑八
登籠街好多，有兩棟好多野食

登龍街麵館王 性價比超高

皇室堡幾多野食

金西南/鵝頸街市

祥發

宜家

有無人食過Ocasa(?)
身邊有朋友話好食
同埋幾抵屌

夜晚11點後有無推介

江仔記
三才

Kozy
開到3點

街市熟食

金百利都好多野食

南記，大家樂 車房賣炸雞脾個面有間泰國野幾好食 如果未執

登龍街唔洗諗

麥當勞

kozy係10點前都好full 無得即興食

幾乎一定要BOOK位

金鳳 抵食多野到飽一飽

興利外賣

呢間平

同埋個位少人去唔迫

好似幾多人吸煙

佢分兩間舖左邊嗰間有機會有人食 右邊嗰間無 唔知仲有冇變

多謝您地

大大廚

以前成日上金百利4 同7樓食

後期就forever21後街買外賣碟頭飯